（親身經歷）（持續update）過關抽查電話

抵你班on9仔比人查

留名 待跟進
回鄉證已剪

自推十下

二

三

堅？

四

推

Push

六

下個禮拜都要北上做野...

七

八

九

十

721

早排羅湖過 有公安專查後生仔/女袋